終於知道點解民建聯同工聯會永遠撐賤賊

淫賤聯
工賊會